屌你老母成20度

仲要咁大雨

反暖化撚又輸

仲要咁濕
凍撚到震晒

濕凍緊wor